平心不作虧心事

下一句係咩？

老大徒傷悲

拾荒者單車

痾尿開門心驚驚

修橋舖路冇屍骸

午夜來電也媽嗲

那人卻在燈火闌珊處